封路清理路面油污

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

四車串撞封路清油污

(星島日報報道)中區干諾道中國際金融中心對開，昨清晨五時許發生四車連環相撞意外，涉及兩輛的士、一輛小巴及一輛密斗貨車，意外中，四車司機及車上乘客無恙；由於警方封路清理路面油污，干諾道中往灣仔交通一度嚴重擠塞，車龍一直排至西營盤，約三小時後始恢復正常。

清理路面油污︰長青隧道去九龍(07:52最新)
31.01.2011 07:52
【馬路的事交通消息】受到清理路面油污影響︰長青隧道去九龍，近隧道出口慢線暫時封閉，去到上址留意在場工作人員指示。

駕車人士一問：如何避免私家車在行駕中漏油？

我「老婆」開始老化，成日揸出街都提心吊膽，驚佢漏油

心急人求解答

然後漏油之後打算點「處理」？

睇新聞話貨車漏咗食用油喺馬路都要封路，我架車漏油咪會好危險，已經唔敢揸出街

用重物佔路始終無咩效率

要多D人睇下, 路面有油, 係要封路, 大家買食用油要小心D

100萬人也不及一支食油

假設我下個月有事要去某地方兜個圈，但架車邊行邊漏油，係咪會癱瘓嗰一帶嘅交通，緊急車架會唔會都入唔到嚟講講下都驚，我唔揸車啦

我都想知，留名

我個小朋友好頑皮
假設小朋友拎住罐花生油，貪玩倒喺馬路會點
係咪都要好好管教佢

佢好頑快，跑得好快
成日搞破壞就走，等我追佢好幾條街

油又滑又冼難清洗又方便買到,一個唔覺意著火就麻煩啦

食用油唔係用嚟煮嘢食咩？

危站政總天橋外示威致大塞車 公屋居民認妨害公衆安寧

千祈唔好咁做

推一下，我都唔知，想多d人幫手答你

係呀,但煎魚都可能煮到著火
唔覺意倒瀉又麻煩啦,冼死人咩

仲要倒完就走嘅人，正仆街

啲人好無公德心，唔曉愛惜香港

幫推 小心呢幾日漏油

希望呢幾日都冇漏油

有冇人屋企個小朋友好鍾意玩食用油
喺屋企嘅周圍倒，倒完就跑走
搞到我又要追佢嚟打，又要清理
門口都出唔到

咁啱有啲火花就後果就不堪設想

6月11號夜晚， 揸車小心啲唔好倒瀉油

香港唔食得狗肉 唔應該煮狗架

咪住我倒支油成條路會封唔係呀嘛咁易
仲要警察幫手封

屌你一陣有人揸車經過出意外撞車點算？你賠比人？

小心吖各位油好冼架

架車有事記得停低check清楚
如果唔係好危險

咩日子嚟唔係好明白
但係我諗諗下發覺車漏油都唔係成日發生
原過屋企小朋友周圍倒食用油就搞到我好麻煩

樓主夏X 道會唔會突然漏油？

好煩惱

推

心急人上

Push

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織。

清油好麻煩，
即係612要帶油 。

咁唔小心

紅隧有無試過咁呢

好擔心

611 612 全港各區一齊漏油

最憎d司機食煙

擔心漏油

我好鍾意花生油
日日都要帶花生油出街架
希望唔會漏哂出街啦
唔係實好傷心

度度都漏油好危險架嘛

有油污仲行唔行到車？

漏油好危險喎

你自己做咪得囉

係喎香港得咁少要道點可以漏油架

行到但好易交通意外
會唔會摶先

開group都要小心有差佬入
要度成套驗證身分方案先好做

公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

我平時都會買幾枝油袋返屋企 唔知枝油會唔會穿左漏油

好危險
大家要小心油污

一罐食油就要一個半小時清理
原來要花咁多時間
記得下次綁實D唔好跌喇

香港品牌C球嘜

6/11渣車嘅朋友小心架車漏油

推一推

小心地滑 唔好行咁快

無知一問, 渣渣下車唔小心漏油會唔會被入罪

真喺千其唔好喺中環金鐘玩油啊 有好多人要返工㗎

唔會啦 你唔小心

唉，乜咁唔小心呀

我成日都帶隻蕉出街食,又飽肚又方便唔使煮

咁大獲

唔好漏油啊 陣間啲警車炒車點算

千奇唔好係馬路上倒瀉油呀

驚啲狗都會入到 睇路

推
大家要小心啲呀
架車漏油就唔好渣出街

有咩用
你有你漏
人地有人地裡面開會

萬一全港交通癱瘓就gg架喇

條殺人兇手出來把撚

冇用，公海出咗，但都要做

擔心逃犯條例

想洗人地前唔好洗親自己
同埋唔好火上加油

上環： 干諾道 + 德輔道
中環：中環灣仔繞道＋龍和道＋皇后大道
灣仔：告士打道＋軒尼斯道＋皇后大道

KO 呢8個位, 中環可以被癱瘓

大陸D 細路好冇家教, 成日亂衝亂撞, 又周圍拎野玩,
搞到成地都係啦

我屋企小朋友就係咁

你地講啲政治嘢好複雜，好難明
我唔明啊，媽啊
我淨係覺得漏油同食用油嘅問題好困擾我

你地記得唔好淋油/掉玻璃係馬路上邊，會有交通意外，會封路

我嗰日都要出去開會
但屋企漏曬油
想出門口都出唔到
仲要冇人嚟到幫手

我屋企個小朋友好鍾意玩窿窿
咁細個就咁鹹濕，似足我以前

要癱瘓原來好簡單

好煩惱，各位好好管教自己嘅小朋友，自己教自己嗰個又得，一齊去上堂學又得

一齊睇新聞長見識

啲細路冇嘢叻唔跑得唔打得，但偏偏就腦筋幾好冇佢收，成日搞到成村大人為佢執手尾
醒過我細個幾多

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

黑花生油

簡易版：
早繁既民寶街民耀街路口

進階版：
干諾道中畢打街路口

困難版：
夏慤道

價錢ok

補充少少
早繁KO民寶街 = KO西隧

香港人加油

身為專業既家庭主婦/夫,隨......

無知一問
其實食環嘅洗街車洗唔洗到啲油?

就算洗到都應該搞好耐

其實有無諗過萬一行過跑過要行返果條路
咪自己友冼低哂

琴晚放水馬啲水已經有呢個問題
好彩放水既時候啲人未有需要係條路跑
如果唔係會令好多人受傷

大家買油記得買最大罐嗰啲，用耐啲又抵啲嘛

如何避免私家車碰巧在某些議員住所出入口漏油？

原來漏油要封路，真係要小心啲

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

幫手推到俾啲和理非人睇！

係咪要買定食用油 係就要早啲講啦 到時屋企冇油煮食就唔好啦

賣油翁：吾射不亦精乎？

好危險架嘛 做咩咁小心都有嘅

中學科學堂
汽油 食油 酒精 都易燃

push

速龍隊踩到食油會點

真心
11號凌晨去所有主要幹道
拎定三角警示架封剩一條線
再倒機油 倒完即走
到十二號大塞車變相強逼全港罷工

小心啲啦，好彩今次係花生油啫，下次係汽油咪死

唔好咁啦 咁做好似好衰 一覺唔覺意車爆左咁點 又封路又剩 最好唔好係夏𢡱道龍和道呢啲地方車爆阿

[11~12/6]請求德國介入

而家重點係要令唔罷工嘅人反唔到工

老師我唔同意你講法

食油本身要好高溫先可以自燃 要有燈芯令油容易汽化先會易燃

你地講嘅嘢好得人驚，唔好咁做

我只係想分享新聞

唔好推post

發左個好恐怖嘅夢
夢見好多小朋友清晨著曬黑衫去好多條馬路倒油

好彩唔係漏偈油，好似仲滑過食用油，車真係要好好保養！

港島區每條主要幹道都有小朋友就會好恐怖痴線㗎你班人

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

做個精明道路使用者

如果漏油又唔小心倒瀉點着咗嘅火柴

搞錯呀，個司機開車前無check好啲門有冇鎖實架咩?

頭先用棍卜頭體罰咗屋企小朋友，叫佢唔好咁做

好危

今次個革命會唔會叫食油革命

冼死人咩 都話油好危險
如果中環一帶有人玩油就有大麻煩

送貨既巴打 小心啲
由其是送食油個啲
留意啲油 有冇穿洞
唔係就搞到 一路開車 啲油一路漏晒落地下

用過嘅偈油有色.用水洗越滑.帶防滑手套都拎唔到野

後生做過幾年車房仔

求學方法避免漏油

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

****
有連結禁入去嘅都係公海，請自己小心
唔好糾結邊個係鬼邊個係警察，分唔到

下次小心d la

他只是個孩子啊

唔好咁啦

Pls

基本過欄技巧

你驚老婆自炒阻塞道路好過

其實有交通意外都唔好既

??

咁抵啦 話咗唔上連登會出事㗎啦啦

pish